好想揾個宅女做女朋友

最近同d藍絲宅fd全部割席搞到自己冇曬 fd而且日日發上前線都得自己一個望住其他人都一對對，真係好羨慕。本人18
170 45 樣正常，仲意養寵物

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

不如發下夢識多d志同道合仲好

P牌自推

次次去

唔係自己行行下街就有人揾你傾計架嘛
我相信都有好多單丁出黎發夢想揾個伴既人

收皮啦18歲學人叫春
170已經矮 仲要得45kg 排骨人？

絲？
170仲要45？？？

見到45以為講緊45歲，正想覆叔叔正。點知，屌原來係45kg

巴

想不到吧！##木不過我好傷心